[GME中立睇人仆街區] 學生股神 vs 吸血大戶

梗係大戶啦
股神就一時
大戶就一世

日日都有股神仆街
但大戶仆街比人反CUP可以講一世

真

大戶唔好睇唔開呀